有冇人好少送女朋友返屋企

拍左差唔多三年，男朋友送我返屋企嘅次數十隻手指數得完。我住彩虹個頭佢住堅尼地城個邊，平時拍拖多數係tst mk cwb。一開始拍拖唔會要求或者介意依樣野，但係久而久之見到其他女朋友有人送都不時有啲羨慕。

其實佢好多時係走個陣都會問想唔想佢送，我話想但都知佢唔會，佢每次都會面有難色咁話下我冇車返去呀、好遠呀。其實我地都係九點十點幾就走，都唔知佢想點。

咁今日我同佢親戚食飯，佢姑媽問我男朋友有冇送我翻屋企呀，我有啲尷尬咁笑住答少呀。佢姑媽就叫佢多啲送，話個陣姑丈住屯門，就算要搭通宵車都日日送佢返薄扶林，叫我男朋友送多啲我返去。

男朋友本身都話今日會送，點知到最後佢都冇，唉真係唔開心。

有車就話送啫 無都唔知送乜。送完仲要哂多一個鐘 你沖好涼佢先等緊車真係好on9

睇完你個post
有後悔以前唔送佢多d

所以我都冇話一定要，但係有時好早走佢有車都唔送。仲要成日俾假希望話送我，今日又係咁

本身都覺得唔係奉旨要送，但佢啲藉口唔係一個錫女朋友既男人講得出口

我都知唔係奉旨送，所以我咪上黎問下各位巴絲你地男朋友/女朋友對送返屋企依樣野點睇

比著我一巴車落佢到

3年我日日都送條女返屋企 然後行半個鐘返屋企

我又覺得唔洗唔開心wor,
其實都遠ga,送番彩虹再番佢屋企係個大圈wor,
唔送我覺得係真心累，
唔好用li d去計算佢有幾愛你la,
咁樣好辛苦ga

送唔送 好死既啫

唔想送 懶 你住隔離樓都可以唔送
我同我男朋友屋企路程相距我諗大約都係45分鐘
佢第二日唔洗返工既話 或者我開口 佢就會送

雖然其實送返屋企好似無咩意思
送返屋企充其量都係想見多陣姐 同埋 安心啲知道自己女朋友安心返到屋企
同埋其實你開到口話想佢送都唔送 都睇得出其實係佢懶 唔想搭多程車

搵個住你隔離屋咖囉

送搭車有冇先
之前有個po仲sad,話個男見到架巴士bye都冇聲就跳咗上車

咁你就倒返轉諗，如果你送佢到堅尼地城，再自己累到七彩咁返去彩虹，成件事真係喊救命😵
間五中一兩次係ok嘅，但長期真係會好辛苦
其實係中間點走，大家返去時間差五多未仲好

住得遠都無計嘅
利申：成日送女朋友返屋企
佢黃埔我大埔

覺得男朋友陪我埋等車已經好夠

你男朋友都幾唔識做
拍拖3年黎仲要送得10次以內
男朋友住得遠 如果第二日要返工我都唔想佢送
但如果第二日放假都唔送就有啲過份
仲要我屋企樓下有車直接返到佢屋企樓下

補充佢唔係真係送到屋企，係送到地鐵站，最 弊係我開口佢都懶

五你老母
又五又未
學識打字冇鄉音先好上連登

咁都有，但係我有兩次都係佢見到有巴士bye bye咁就走左

佢係緊你珍惜你，自然會每次都會送你返屋企
(利申: 無論幾夜幾遠，每次都會送女友返屋企，自己先返屋企)

你咁好嘅

半個鐘就返到去啦 咁近緊係要送 隔過海點比 咁你送你條仔返去囉

我住港島東 男友住東涌 十次九次半都送 冇送佢會好抱歉

間唔中送都仲要係送到落地鐵站咋 你都幾慘
開口都懶咁無計 又唔係日日要求佢送
三年黎有冇真係送過你返屋企樓下先？
如果以前有 而家無好可能係大家耐左開始淡淡地
可能佢覺得都咁耐啦洗乜做呢啲野 早啲返屋企沖涼好過

我又真係送過架

有兩三次？記得有次係九龍灣行返去我屋企 有次係我生日

元朗和朗屏嘅距離我個ex都無送過

點解要送？

唔送返屋企關珍惜咩事？

幾年一次都冇送過
冇乜野

你真係鍾意自己男友既都唔會想佢咁辛苦啦
覺得男友唔夠愛你既同時 你問下自己有幾愛佢

以前男朋友住大圍，我住港島東
佢幾乎次次都送，我話唔洗佢都會堅持送
就算唔係送到屋企樓下都一定送到我出閘

男朋友幾乎無送過我返屋企 但一定會送我去到車站 等我上左車先走
我冇要求佢送 亦覺得唔需要
我地住得比較遠 唔想佢辛苦 送左都無咩意思
但佢每次都會計住啲時間 大約時間返到去而我都未搵佢 佢就會問我返到去未
當然佢送我會好開心 但諗到佢要用多最少一個鐘先返到屋企我都唔想 太攰了 將心比心
送唔送好小事 知佢緊張自己就得

你個情況 都幾尷尬
你介意 佢又唔緊
傾下啦 叫佢唔駛送你返到屋企 等你上左車先走啦

無送過
點解要送

上面都講過係想間唔中俾人寵愛下

同你相反 拍拖5-6年男朋友唔送我番屋企既次數10隻手指數得曬。一尼同佢住得近，二尼佢覺得送我番去可以見多我一段路，好多謝佢。

送你老母，你係鍾意條仔既你會忍心佢浪費多成粒鐘送你返屋企？

你條仔既時間唔係時間？ 調返轉佢要求你送返屋企得唔得？正所謂男女平等，點解淨係得男送女，女唔送男？

點解男仔咁小要求條女送？ 就係因為男人夠理性，明知咁樣係浪費對方時間，所以先唔要求，你估好似你咁下下感情行先，死得人多。

最後，咩年代？ 想人錫就要人送？平時係你身邊，送野比你，陪你過節就唔叫錫你？女權當道又話要自立？ 要自立又點解要男人送，拎個女弱男強既借口叫人送，對自己有利就女弱，無利就平等

收皮啦你

拍過幾次拖
我住深水埗
佢地住大埔住粉嶺既都次次送我

你個樣咁安全邊洗送

情侶間好多野都唔係必要做
做係為左對方開心
係為增進感情
係為共同回憶等等
係愛情既經營手法

佢都幾醒
早啲出完街10點就唔洗送

身邊識人 係個女仔送個男朋友返屋企 （大約五分鐘車程）
但正常路線係一定經女方個屋企先

自己既話 男朋友次次都係送我搭車 陪我等到有車
除非佢過黎搵我 就會送到屋企樓下

其實我幾時有用女弱男強做借口叫佢送？個問題係佢成日俾假希望我，應承我又反口，搞到我喺天堂跌落地獄

你哩段野調番轉男女角色一樣得

拍左四年男朋友完全冇送過
一開始都有少少唔開心有啲同其他人比較
但佢有用其他方法表達佢錫你就得啦
唔係一定要送番屋企先係緊張你姐

咁你咪唔撚好要求囉，儲錢同居囉

巴打好大怨氣

哂銀時仔 ching 使唔使咁，講緊男女互動，男仔想見多個女仔一陣就會送，女仔想男仔著緊佢就會想男友送，其實係好正常嘅事，又唔使上升到咩時間唔時間，一切都係感情經營。唔知點解上面咁多位巴打都咁激動，樓主只係用自己戀情同其他人戀情做對比，又羨慕人地男朋友會送女朋友返屋企，一切都係人之常情。

exactly feel 到唔知點解好大怨氣

佢屯門我黃大仙
出街都成日送佢再搭車走

睇唔過眼d死港女多多要求
見人地條仔點點點就想自己條仔點點點住得近就話姐，送佢返屋企，半個幾鐘送到，自己再搭個幾鐘返屋企，車費，time cost唔洗理，總之自己開心就得

其實你有冇女朋友架

唔好理佢啦

點解冇
不嬲都淨係送佢上車就算

等爆pm

由拍拖第一日開始
到依家每一次都有送
實有人屌寵壞哂d港女
但，做男人就係有份堅持
出年唔洗再送
堅持令我娶到另一半
希望各位巴打珍惜現在既她

好大怨氣
其實又唔係日日送 三年先送得十次
姐係一年先送得3-4次
每個月送一次都得掛 搵日第二日唔洗返工既送囉
拍拖拍到又要計錢計時間不如唔好拍

追人個陣屯門送到落柴灣都肯送啦 追到手之後一個月一次都唔肯
過節都唔肯陪 老實講拍咩拖姐 同frd有咩分別
送禮物呢啲唔講 唔係個個女仔都要求送禮物架
我想講只係要你間唔中付出下個少少時間你都唔肯咁你唔洗拍拖啦 留返係屋企做毒撚啦
我都有時會送男朋友返屋企樓下 有時陪佢搭車
其實都係想見多陣姐

我係調返轉
女朋友成日叫我唔洗送 話遠

其實你有一套拍拖既方式
唔等於人地個套都係咁
經營模式對對情侶都唔同
男同女都會對對方有不同既需求
大家為經營一段感情就會互相滿足
唔等於提出需求個一方就係要求多
做唔做從來無話應唔應該
只係人夾人，大家願意滿足大家既需求
又或者係需求上溝通同協調
最後如得出大家都開心既方法
就係增進感情既過程
唔洗下下港女前後又提老母既

識有pair 情侶，條女住大埔村屋，條仔好似住小西灣，次次都會送到樓下，幾夜都係，條仔自己搭返車的走。

唔覺好仔，只覺on9

住得遠又夜都唔知送嚟做乜柒

咁調返轉囉
我成日送我男朋友返屋企

佢會送我，反而我心疼佢要搭咁耐車返去，成日叫佢唔使洗送。

我同佢住一東一西 次次出街走都送 送完佢番去 之後要個幾鐘先番到屋企

女友覺得好 但都要俾佢條豬閪八婆朋友話我好普通野姐

我屌佢老母 點解發豬瘟單野佢冇份俾人埋架

每次都送，地點唔講驚自爆，地鐵相差5個站

我後悔冇成日送
而家想送都冇機會
原來自己訓少一兩個鐘都得
比多次我揀 我一定成日送佢

反而我覺得一齊搭車先浪漫
男朋友有車 成日飛車咁送我返去
好似交差咁..

好彩搵親既女朋友都係半個鐘車程範圍內

呢啲真係講有幾鍾意。我住荃灣，第一條女(賤ex)住大窩口。當時每次都好唔想送佢返屋企，每次佢要求我都想死。依加女朋友住將軍澳，我直頭唔返屋企係佢度訓，要返都係半夜搭的士

拍拖四年，以前一齊讀書，放學會送返屋企。送到而家出黎做野都仲送緊
不過一個人愛唔愛你又冇得由單單呢個行動睇既
如果個男仔係對絲打你好既，你一定會feel到

我次次去送
依家得番自己

諗番同ex拍拖佢一次都冇送過我返屋企
自己住港島東 佢住奧運 我都唔要求佢送我返去
只係希望我生日情人節送我返去都冇

差唔多日日送女朋友翻屋企 晚晚都差唔多11 12點先翻屋企 好享受送佢翻屋企既時間

lm

我住天水圍，女朋友住大埔
每一次出完街都好，零晨都好都會送佢返屋企門口
等佢感覺到有安全感，唔洗佢危險
男人老狗一係話遠又唔送，冇車又唔送
全部都係借口黎！

冇送過,因為冇女朋友

佢滿足唔到你你同佢講，講左唔做未分手囉，洗乜委屈自己咁慘啊

唔見有女送仔返屋企？
唔好同我講你有
講緊普遍嚟講冇女會咁做。

試過元朗--柴灣

識人連女朋友住邊都唔知

老實講
呢d男朋友好心就飛左佢
唔係話下下要送
但連局外人都講到岀聲
都可以咁撚唔識做 真係唔掂喎

聽講大把例子係遠到2個鐘車程都照送
你地咪頂多咪1個鐘
係咪真係咁愛 你心裡有數啦

所以男仔有車係好重要

如果一個人連時間都唔肯花係你身上
唔係話真係要做
姐係連個心都無就bye bye 啦
講緊係無野做都唔送
佢鐘意你極都有限

每次都送 女朋友住深水埗
冶安差 有咩易俾啲蝻強姦

嘥9氣啦
係錫既幾遠都會送
唔錫既幾近都唔會送

唔洗送黎送去啦 咁大個人

係，嗰時個個月搭成六千蚊的士
最後把幾火買左架車

男朋友已經九個月冇送過我番屋企

通常都係接我番屋企

睇下住咩地方啦，住得僻有啲危險既咪送到屋企樓下，做男人保護自己條女都唔識就摺埋啦，不過住得安全既話就唔需要送

點解唔結婚買樓？～ 送乜鬼

其實九點十點再送埋又有啲晏
我男朋友係成日都送我返屋企
但我唔太想
覺得佢平時返工都好攰
來回又無啦啦嘥多一個鐘
不過知佢係錫我同埋擔心
所以惟有早啲約完
七八點就話走
其實我寧願佢唔送我
同我喺街行多一兩個鐘
拍下拖好過

Ex 住同一幢樓

我反而後悔以前每次都送到佢返屋企樓下lift口
落大雨自己都落車先開遮
到最後都比人嫌對佢唔夠好

淨係試過幾次無送女朋友返屋企 就算送完無車 我最多都係搭的士返屋企姐 你可以話係我地呢種人做壞規矩 但其實都只係錫自己愛既人姐
利申 一個北區一個葵涌區

我果度轉車地鐵要一個鐘
揸車十五分鐘
佢都離唔開架車

btw ex十分鐘小巴 廿分鐘單車路程都唔送
現任一齊就兩年幾夜都送
雖然唔明點解咁堅持要送
我都好感恩

5年嚟男朋友次次都送

我住大西北
男朋友住新界東
一開始次次送
後尾覺得一來一回好哂時間就叫佢去到美孚算

咁又過份咗
之前男朋友喺總站送咗我上車
專登企喺附近等埋架車開先走
我示意話喺apps見到佢要搭嗰架車就開
叫佢快啲行過同一個總站隔籬條線上車
佢居然話等下班
堅持望埋開車先走

佢呀媽呀爸成日食飯個陣成日問我佢有冇點點點呀，對我好個啲，但我男朋友好遲鈍成日唔識做，唔知佢真係get唔到定點

睇錯標題 有冇人可以送我女朋友返屋企

有又點 都唔代表可以覺得係奉旨
都一樣每次經歷自己一個返屋企

呢d垃圾仲一齊

我都住彩虹 絲打我送你返屋企啦

想做你肉便器

懂得感恩好緊要

唔識做同唔想做
你咁大個人一定識分
一個男人連做個樣都唔做
愛你有限

d女人好鐘意見到自己條仔辛苦，除非住d危險地區多蝻，舊唐樓， 唔係送返屋企 真係折磨 又曬時間

唔覺得一定要送女仔返屋企
有時都要係佢角度諗
我住大西北 佢住九龍東
唔通次次都要佢山長水遠送我返去再返屋企咩
一嚟嘥車錢 二嚟佢都會累 都會想佢早啲返屋企休息
男朋友已經好好 肯等我上車佢再揾車返屋企
得閒就入大西北送我
有時都要諗 佢陪咗自己成日 大家都好累
住得遠嘅話 送一送又曬精力同金錢
不如各自返屋企算啦

每次出親街只要重係有尾班出都送到屋企樓下睇佢入埋閘覺走 即使冇尾班車都送到佢屋企個站

利申我柴灣佢上水

呢啲事上面我覺得要睇男朋友有冇心

有心既自然唔洗出聲都會送

遠同近當然會係一個考慮因素

但唔會係一個籍口

我堅持都會送佢返屋企無論幾夜都好

利申：以前女朋友住大水圍我住將軍澳

男朋友住上水 我住油塘 本身男朋友都好少送我翻屋企 不過有時我開到聲都會送 但送就多數會上我屋企坐陣先再搭的士走 真係唔係幾捨得要佢洗咁多錢 又浪費時間 但又想佢送 真係好矛盾

會叫男朋友唔好送，因為自己住村，深夜冇咩車出返去，其實冇咩所謂啦唔送都，轉車又要兩程，來回又要兩個鐘

利申元朗同觀塘

最多咪中間點byebye想佢快啲返去休息好過la

呢樣真
要識得欣賞同埋感激對方所做嘅嘢
唔可以老奉咁

從來都冇呢個幾會

樓主最sad應該唔係少送你 係個假希望
I know that feel
唔送咪算囉 唔好要人期待你送 結果拋低孤獨一人

我男朋友一開始拍拖都有送下
後期就冇送lu
佢送得你返去段時間佢都返到屋企
但係每一對情侶有唔同相處方法 冇得比較
你想佢送咪揾啲第二日唔洗返工嘅時候送一送

住得近 無難度

以為係自己comment 啱呀大西北返九龍東d車錢好撚貴，佢入黎大西北搵下我，我入返佢嗰到搵佢都好開心

分手之後有無撞過
有無好尷尬

上水 深水埗 拍拖兩年次次都送
男朋友仲要住好偏僻既村屋地區，一過12點就無車
除左有時佢真係好攰，我扮嬲唔俾佢送佢先扁住咀走
試過我入上水搵佢食飯，佢都堅持送我返屋企
仲要係送到屋企門口，陪佢等幾架𨋢佢都唔肯走，就係為左見多一陣
成日送完我一上左火車就會攰到訓著左，心都痛埋
我愛你呀男朋友

送唔送好閒，大家夾架姐

不過樓主條仔就一定係on9

明知唔會送，又走去問人想唔想佢送,答完你又閪面
應承左會送，到最後又唔送

唔忍心佢送
一個鐘車程變兩個鐘
怪就怪自己住得遠啦
希望有朝一日可以一齊住一齊返屋企

男朋友同我差一個地鐵站都唔送，有時開到口都係話夜啦冇車翻屋企、好攰等等

我男朋友多數會陪我等車送我上巴士
或者陪我搭地鐵到金鐘佢先落車上返紅線
唔一定送到屋企 但我覺得佢有呢個心已經好好

理由有好多：
車費貴
冇車返屋企
乜乜物物

真相得一個：
佢唔想送。

你唔似要佢次次送，但佢次數咁少真係好難講得上有心同你拍拖，拍拖多少都要有啲誠意。

利申：住元朗，女朋友住油塘

係呀 每次佢大西北出返九龍東我都好心痛
雖然係開心 但真係勁大洗費
一直都覺得所有嘢都要珍惜
肯陪我等到我上車已經好好啦

反而我女朋友成日送我番屋企

係 有人明就好，真係好sad，所以今日忍唔住出左post

我女朋友住我隔離座
差唔多次次出街都會送佢返屋企。
出街又一齊出，次次出完街又可以一齊坐車返屋企。真心正。

3年送左3次

你又唔送佢返屋企既

哦。係咪要讚你好識諗好賢淑呀

拍左4年 唔送嘅次數10隻手指數得哂 好彩嘅我同佢屋企都係半個鐘車程

咁岩既
我都係

每次見都送 上水送返彩虹

一個站
行路十分鐘乜都到啦

條女住村屋 一夜就無車 好似拍2年送過1次

我住離島，女朋友住秀茂坪，講真真係送唔到佢返屋企，不過一定會陪佢等車，然後等到見唔到車先走

唔係奉旨 但講得出就要做得到

有時屋企無人個時

以前試過好幾次比痴漢跟蹤
嚇到對方 次次都會送番屋企
通常9點番屋企 留少少時間比對方回程

我係女仔覺得一定要送 港女都咁話
咪同我講香港好安全，女方有啲咩事你一世都過唔去
講真啊有時太夜，普通男仔朋友都會送埋返去啦
男友唔送講唔過
我住黃大仙再上，男友住薄扶林再入都次次送
你男朋友

理樣真。
女朋友同我屋企80分鐘車程
就算第二日放假，佢都唔會叫，我都唔想送
因為我地都想大家盡快返到屋企沖完涼傾電話。
如果我送，佢又要等我返到，等我沖涼，有排搞先傾到電話
唔一定送到樓下先叫有心嘅，陪你等車，陪你搭多幾個站都好夠。

學好寫字先上連登啦小學都未畢業

溝返住彩虹果頭既男朋友咪得囉

我覺得唔送唔緊要
但如果偶爾送一送我會好開心 明明只係廿分鐘車程 但一次都冇送過
希望推到男朋友見到個post聽晚送我返歸

同男朋友屋企距離5分鐘
成日唔洗佢送

每個人表達愛既方式都唔同既 唔一定係送女朋友返屋企 有時你見到佢咁攰都想佢早啲返去抖啦
利申男朋友好似完全無送過我返屋企
互相送下大家應該會好sweet不過無乜機會

所以係男朋友 唔係老公
自己諗清楚啦

互相送
我住荃灣
佢住柴灣

其實如果大家唔係住得近，你屋企又唔係離車站好遠／歸家路又暗又冷清的話，送嚟做乜
夜晚九點十點都唔係好早，佢山長水遠送到你番屋企，再山長水遠番自己屋企，搞得嚟都十點十一點幾啦，個人又攰，聽朝又要番工/番學，有乜謂？只係為咗滿足你公主心態？

利申：一個住新界東一個住新界西，拍咗兩年幾，次次都唔准佢送我番屋企所以佢無送過

送黎做乜鳩
曬時間

成日送完女女 自己返到屋企都十一二點 沖埋個涼都成點鐘 第二日又要返工 其實真係會攰 但係點樣可以送送吓同佢講話唔想再次次送？

係呀我都係咁 會送你返屋企既男朋友好應該珍惜，住得咁撚遠既都仲肯送就更加要珍惜
所以有時喺mk呀尖沙咀出開街我都會送佢返去 反正返佢嗰到先三四個字，車錢又平，然後再直接喺佢嗰到搭巴士返屋企，我覺得咁樣都好開心

我男朋友20分鐘路程都唔肯送我返屋企
有陣時上佢屋企玩到過12點都係自己行返屋企

非gay

送咩啊 你又唔送人哋？
好地地見完咪散 一來一回好晒時間
利申自己會送女朋友到車站等埋車或者地鐵站

老老實實 咪畀咁大壓力對方

一齊左兩三年
初頭都有送
但十次有九次都變左上樓拎衫返我屋企
真係byebye 既兩隻手數得哂
而家直頭一齊住

睇有無心送姐 我女朋友住港島 我住紅色線 一齊咗年幾 差唔多90%日子出街都會送佢返到屋企樓下

咁都有位畀人串
成班絲打圍埋講下點同男朋友相處啫
唔啱睇唔啱聽嘅咪睇下個comment囉
諗返起個經歷同嗰個絲打好相似先應下啫

樓主好明顯雙方唔係住得近，又唔使送到返屋企門口既，可能你咪嗲下送到地鐵站囉。你諗下你開心同佢見多半粒鐘，佢就要用多1個鐘去返屋企 。仲話夜一夜都一定會送，其實好自私 話返屋企危險果d一定唔記得自己單身果陣都係咁返 同埋你即係覺得你伴侶自己返屋企就唔危險既。奉勸各位巴打千祈唔好洗濕個頭一拍拖就日日送番屋企 一拍耐左你唔再日日送 條女就會話你咩“變左喇以前唔係咁架” 你要送下又唔送下 條女先識珍惜架

有無情侶係天水圍同將軍澳

我覺得睇邊區同埋幾點
深水埗小蝻國呢啲就唔送唔得啦

咪撚理佢啦，share下經歷都要俾人窒

我話你知呀，我住東涌，我初戀我晚晚送佢返鰂魚涌，再自己返去，最早十一點先到屋企
宜家第二任，每次見完都送佢返沙田，最早都要凌晨一點先返到屋企
但我唔介意咁夜返屋企、因為我想見耐啲，初戀都持續左一年半

送到去地鐵站係應該㗎..

直接講啦 佢愛你就會體諒你

樓主又係慘嘅
講到出面男朋友都唔肯做下
係女仔都傷心
而且樓主都唔係想次次都要送

拍左拖3年幾
keep住每次都會送女友返屋企先安心

最大問題係應承完唔送

我真心覺得10次出街有3-4次係送

呢d post真係睇到好憫
其實係跛定拍左拖就會突然唔安全？
唔拍拖既時候係咪老豆日日管接送？
送得多唔送又有說話聽
間中送又覺得唔夠
好心啦 體諒下人 晒車費都不在話下
晒時間先係問題
做香港人都夠攰 休息時間真係好寶貴
唔送代表唔愛冇咁愛你？送就代表好愛啦咩？

如果講普遍，以全球計
係偏向男士送女士番屋企
一般男士都會以送女性番屋企為紳士行為
以增加好印象又好
保障女性安全又好
但大家何必執著哩一點？
經營唔係單向
我也不常見有男士喜歡手作禮物
反而手製禮物較多為女方送男方
唔係講緊送回家是必要
而是男女拍拖都會對對方有需要/要求
不代表提出要求個方=港女港男
大家如認真發展，想對方開心
就會自願做一些「不必要」的事
亦可以係需求上互相協調溝通
搵出大家都舒服既方法
結果係百利而無一害
又可增進感情，又可為感情加深基礎

利申：絲打

送你返去，自已一個on99浪費一個鐘返屋企好無謂

樓上有幾多人誤會咗

依家係樓主講到出口想送，但另一半畀false hope佢

而唔係樓主「口裏說不，身體誠實」之後上嚟數尻佢喎

我覺得重點係樓主問完洗唔洗送之後條仔又一大堆藉口

我男朋友啱啱開始個年成日送我到最近嘅地鐵站 我住葵涌 佢住西貢 但最近呢半年佢都冇乜點送 想佢送遠啲 佢就話:吓上次都係送到太子 而家慢慢習慣咗就無乜野

同意 真係睇到好撚炆
你自己想送係你既事 做咩要話鳩唔想送既人係無心
人人睇法唔同 點解要將人地果套同自己果pair比較
咁鐘意比較 不如你搵人地條仔拍拖啦
將心比己 你係愛條仔 你都唔會想條仔咁攰浪費無謂既時間送你
利申 自己女友住天水圍 我住寶林 比人地老母老豆 話我唔送佢番屋企

我男朋友冇送過咁滯 不過都知我地住得遠 都唔好意思開口叫人送

反而係我次次出街都送男朋友返屋企 （我係絲），
為嘅都係想見多佢幾面
有叫過佢送我，但每次佢都話好攰同懶，明明大家屋企相隔唔遠，只需10分鐘路程
講出嚟啲同事笑我 話我好低賤

同你地調轉，依加同佢拍左拖年幾就快2年
大約17年9月當時考完車無耐，就開始負責車男朋友返屋企

其實送唔送都冇咩所謂
我住觀塘 男朋友屯門
反而係我叫佢唔好送 曬時間
我自己又中意自己搭車個陣聽下歌 靜下咁
不過你出到聲 佢又唔送
又真係衰左少少

揸車所以送都好方便

agger
我寧願男朋友早d返屋企我重放心

我住大西北 另一伴住小西灣
想點送？
我自己係女我都唔會想條仔送lo
去巴士站都夠

冇話既
女既有人送就開心
男既有得休息就有人體諒
下下送鐵人咩
只不過唔好奉只個男要送囉
你愛一個人都要體諒埋個男有幾辛苦
唔係話因為你係女就要呻冇人送

平時對你幾好 自己有眼睇 如果你正係用送唔送番屋企去衡量愛唔愛一個人 咁付出果個人都幾慘 做左幾多野你都睇唔到
我擺明係唔想送架啦 你覺得唔送就係唔愛你都無辨法

每次見面都送 送到佢唔想我再送

你呢個情況同我一樣，但有時唔忍心都係去埋大西北

你拍拖之前係咪唔會同女性朋友單獨出夜街？
你同佢互送對方返屋企？
你送完佢 佢再送返你 你再送佢
咁咪永遠返唔到屋企？
定係一定要有男仔先會出街？
娘娘麾下有多少兵馬
定係你地雙方老豆都會特登出黎接你地？
唔接既話發生咩事你老豆點過意得去？
定係你拍拖之後會突然間唔安全左？
原來你有男朋友會導致磁通量改變造成地球暖化危險增加你被洪水沖走既機會
咁為左地球既未來同人類既下一代不如請你唔好拍拖？
犀尻利
天才邏輯

真係好撚憎某類男仔 自己個價值觀 肯送 就走去屌柒其他仔唔送就係唔鐘意 強姦人地價值觀
話緊你呀 屌你老母

笑咗

agger
一拍拖個香港就會突然變到阿富汗咁
姦淫擄掠 槍林彈雨
老撚奉咁真西憎

下次約係彩虹拍拖囉
利申: 送完條女次次都要搭成個鐘車先返到屋企

平時做開cd rom都忍唔住留言 真係睇唔過眼連登啲傻鳩係到亂帶風氣

係囉得幾條友心水清明我感受

其實住得遠真係無必要成日送，1) 嘥錢 2) 嘥時間 。
大時大節或者已經好夜，一個女仔自己返屋企可能有危險，咁送你返屋企都okay。
不過平時出街，我覺得男朋友送你等車/陪你等車已經足夠。作為女朋友都唔想個男朋友辛苦，寧願佢早啲返屋企休息

咁見你時唔攰想送你唔出奇
到夜晚攰唔送咪算囉
計較d咩？

都話係佢好多時自動波應承送我，最後又冇做到

8年
十隻手指數得到
冇話過佢

日日送女朋友返歸
順路嘅 起碼唔洗搭返轉頭

其實我唔係應緊你 我回應緊上面 第一 二頁啲留言

咪係

住得近就送姐 咁遠不了

同男友就泥五年 佢每一次都會送
講緊搭埋𨋢聽到我用鎖匙開鐵閘佢先會入返𨋢走人嗰隻
其實我有時都會叫佢唔洗驚佢攰 但佢次次都會話
唔得你嗰頭好多痴線佬要保護你
我真心好感激佢為我做喱件事
每一次嗌大交就會諗返起佢對我喱啲小事嘅好 叫自己要好好珍惜佢
所以唔好睇小送女友返歸喱件小事
實情好影響女仔心目中你有幾多分
因為喱啲最微不足道嘅野就最最最反映你有幾著緊佢

我愛你啊男朋友多謝你咁錫我

既然唔係必要，咁唔做又有乜問題？點解一定要送？
樓主講到唔送就有問題，咁佢有冇送男友返屋企？

屌你老母返5p啦

呢個又係另一個問題啦，係佢個人鳩鳩下嘅問題，唔係送唔送問題

搞清楚想討論啲乜先。

大家價值觀唔同，分手係唯一方法

同樓主差唔多 但已經由會喊去到無感覺啦 可能以前細個唔成熟啦會因為d小事喊或者佢根本唔夠鍾意我
我以前都無要求要佢次次送我 係太夜先會要求 一個月一兩次左右
(識佢個陣好細個所以任性d) 但係佢都推我 推下推下都慣左
依家我會早d返屋企 咁佢都唔洗再送我 佢開口話送我都會拒絕
無必要啦 以前一直都自己返架啦
而且我同佢住得真係好遠
橫掂我自己一個人早d返都安全架 佢以前唔擔心我 反而依家走黎擔心我安全 依家又屌我太獨立唔依賴佢 唔撚知男人想點

講依啲無用，你有你嘅道理呀
但女友想你送係出於情
你雄辯滔滔但始終失左女友個心
不過其實我同其他女性朋友出街要自己一個返屋企唔得於我同男朋友出完街都要自己一個返屋企
以前有個追我嘅男仔出完街就咁車我去最近嘅地鐵站放低我 即刻無曬feel

我真心想同咁多絲打講 唔係教大家做港女
佢對你依樣好，你可以對返佢另一樣好
但有啲野要男朋友做到就一定要做

我一定會送 呢啲冇得解
我個人原則嚟
我接受唔到自己有條女可以保護
但竟然唔送佢
佢之前唔係我條女佢幾夜返屋企我理得佢呀
我揀女朋友係當揀老婆咁看待㗎
佢對我好
我日日送佢返屋企有乜問題
你有你現實 我有我送
唔使阻止我一定企硬

認同 其實男仔都有危險
同埋通常車程又真係長
不如大家自己返屋企算
但係呢d嘢又撐女權啦 平日唔係話自己大男人架咩
有著數就話自己係大男人
無著數就話男女平等
利申 會送男朋友返屋企

樓主個title應該打「有無人男朋友成日比假希望你」
送返屋企就擺係入面做例子咁會好好多

我男朋友都少送 我本身都唔係d一定要人送既人 但係有時想嗲下男朋友 叫佢送 唔太夜仲有車返佢到既佢都會肯送 反而我送男朋友返去仲多 真心唔係太介意呢樣野 樓上話冇車送條毛 咁送返屋企既意義都係想確保你安全返到去 同埋見多幾面姐
不過呢d同家用一樣 心意黎 講到出口先有就冇意思

我日日都送
利申：住我對面屋宛(中同)

睇野睇真啲啦 樓主講緊條仔問想唔想佢送 講完想 又諸多藉口話唔送
係佢條仔問完比完答案又唔做
邊隻眼見到佢話唔送係有問題
送唔送都係個人意願
但女朋友開到口話想送 一個月送一次半次唔係好誇張咋下話
做下樣都唔做
好老實如果你男友開到口想你送 你又點？
其實都睇唔到樓主覺得係老奉要送返屋企
但佢想既話 一個月送一次半次都得掛
你班人又唔睇清楚人地講乜就妖魔化樓主 又港女又點
睇清楚先話人啦
同埋上面好多都係講緊間唔中送下返屋企冇問題
冇人講男朋友係老奉日日送返屋企

可能聖誕無女人攬係燥d架啦

你有無拍過拖？

正常一對情侶
男女對對方有要求既時候
都唔會一句得埋去啦

男：
「你想我送你？點解一定要送你？唔通你自己唔識番屋企？」

再打個比如
如果男朋友要求：
「不如你得閒煮下飯比我食好無？好sweet呀」

個女朋友又一句得埋去：
「點解我要煮？你又有煮過比我食？點解你講我一定要做？」

唔會下下頂撞對方，又唔係辯論
咁樣既相處又點行落去呢？

樓主希望男朋友可以送佢多d番屋企
佢希望從送佢番屋企既過程中得到男友既寵愛
想佢送得頻密d
有哩個想法其實佢無錯
佢又無唔送就發曬脾氣
只係擺係心度再出post發洩下

只不過佢地因爲距離太遠
我覺得佢應該同男朋友坦白講下
等男朋友明白佢既心思
大家互相溝通
或者可以用傾住電話既方式尼取代
哩d佢地兩個可以自己溝通

其實樓主，你睇到我留言與其你出post
又如同男朋友再坦誠相見
溝通下啦

但我都同意 每對情侶都有佢地嘅相處方式
同男友當面傾下啦 鬱住盞大家最終都有條刺

拍左十年拖都次次送
送到上樓上門口望住我入埋屋先走

同男朋友longd 可能因為咁所以佢喺香港果陣都會送翻屋企
雖然住得唔算遠 但都知有時佢會好攰 佢都係堅持要送

日日送我女朋友到沙田 再自己行返石門

真係一個懶字
我之前番工屋企就係公司隔離一條街
一齊放工幾個月淨係送過我番去2次
佢已經好唔情願
重要係未天光勁多醉酒阿伯喺條街

我住土瓜灣 男朋友住深井
沒地鐵 沒直通嘅巴士
一來一回至少個幾兩個鐘
ps沒送過

拍拖真係好撚麻煩
單身好過

拍過好多次啦，我年紀大過你，八十後。

唔好扯到咁遠，我唔係study緊樓主條仔係點，純粹講緊送唔送返屋企呢個問題。

女朋友住將軍澳 我住荃灣西
個個星期送佢返屋企三四次
次次佢返到屋企我重要搭多個半鐘車

290A我屌你老母臭閪

住得遠間唔中送就ok
始終一來一回真係幾攰

雞

你覺得如果我叫男友一年送一次好唔好
但係自己開口又...

我會體諒我男朋友唔送我
因為住太遠

如果你女朋友自己接屋企人出院 佢住附近又放假都唔肯送你返屋企呢

拍咗4,5年 有車

女友柴灣
我葵青
照送 想見多兩眼

你心水清
好多人講咗去佢條仔態度問題
但樓主又問大家對送唔送返屋企有乜睇法
撈到亂哂。

男朋友本來已經好少送我
自從佢有個住我附近嘅兄弟買咗車之後
次次gathering都叫佢兄弟車埋我番屋企
真方便
唔係gathering的話只會送到我上車

接完屋企人都累啦仲送你做乜

冇送過女朋友
我地住得遠
佢次次都好體諒我，話唔洗送
利申 拍左一年多d

呢度有啲判官會話珍惜女友，就會送

小心d女口是心非 然後積埋覺得你唔重視

佢話唔洗，驚我麻煩。。。
查送都冇機會

條女住天水圍真係無計

係女朋友接 男朋友唔送

打獲距啦

七成日子要送 三成我可以由佢
但講真 熱戀期都無送？ 見多一個鐘窩

樓主唔開心出post姐

佢無話一定要送
想男朋友送多點
有哩個需要
都是人之常情

3年送得10次之內
比例上是少，亦無過份
字面上咁睇樓主都無強逼佢男朋友既

送唔送，係人夾人，又可以係溝通上變通
無話應該或者不應該

好采我同男友無哩個問題姐
大家都是坦白派

其實我覺得間中送下咪夠，住咁遠，調番轉你試下間中送佢啊，我覺得拍拖唔應該計較哩啲，不過你連佢做嘅野都未感受過就唔太好。

半年前1個月30次半年後 0

由拍拖到依家 冇一次唔送

一齊咗年半未夠，送咗3次左右

佢馬鞍山我小西灣，佢有話過覺得自己應該要送多啲我，但我次次都話唔好，真係好遠。咁佢就每次都係陪我等車。如果太夜嘅，就會我落車就傾住電話。

其實送返屋企呢個行為真係好on9，調返轉諗兩個人出完街，我要送佢返屋企都唔多想啦！唔係話夜唔夜、攰唔攰，而係呢啲時間本身可以做啲有意義少少嘅事，就算你話返去打機都叫做休閒娛樂吖，送對方返屋企再返自己屋企叫咩？

不過對方有送自己返屋企呢個心，點都係值得開心嘅

送足5年 送開有條路

又拍拖到依家 我每一次都送佢返屋企
佢喺紅色線大窩口嗰邊 仲要搭巴士入去
我住堅尼地城
有心送嘅 自然會送 因為我想見多d

老奉要送 自己唔識返屋企？

我又分享吓
我係絲打 有個識左十幾年既男性朋友
佢同女友一個大西北一個觀塘
我朋友出名24 孝
時間許可精神許可都會送女朋友番屋企
但漸漸番工輪更好攰
休息時間唔夠 有時出聚完朋友聚會都會叫條女上屋企過夜
唔知最近做乜尻 次次都要番屋企
就前幾日 男方番完通宵 直落陪條女出席活動
直到夜晚已經攰到不行 講話可能送唔到
條女西撚晒面又講晦氣說話
最後都送左番屋企 但回程太攰
揸揸下車訓左 差啲就撞就係咁先

真係愛佢 唔會想佢咁辛苦
正如答車一樣都會飛站

其實係想多啲時間一齊

如果係飛轉台灣既距離咁點算？彩虹同堅離地

之前有次真心心淡
平時我都唔會叫佢送
因為大家住好遠 一個港島一個新界
有次同佢班friend一齊喺深水埗食糖水
佢淨係送到我去地鐵站
我都有要求佢今次可唔可以送我
明明第二日放假
佢唔係咁想 想繼續返去搵班friend
我會覺得都咁夜啦
你唔會擔心我一個人㗎咩
嗰陣十一點左右 返到屋企十二點鐘
我同佢一齊大半年第一次要求佢送
結果都係冇送
第二日嬲佢唔送我
佢話 咁你而家出事未呀未呀嘛
聽到呢句嬲到喊

同意
送完人返屋企之後先可以自己搭車返去休息
其實好攰
大家成熟啲,大家各自返屋企,有乜問題

哂鳩氣送咩撚姐，間中都話算，次次送真係屌鬼

哂錢哂時間，有車嘅就哂埋油錢

我都試過 拍左4個月一次都冇送過
終於有次話送 點知等等下車就去左搵fd
最後都係分左手
利申：住同一區

永遠冇見有女方送返男方

跟手又屌條仔唔送

夜唔係籍口

女朋友安全好緊要

我馬鞍山 佢油糖

同路

坐89D 方便到

屌完你咪hea9你囉

以前成日送
Btw 漸漸去埋女朋友到訓
仲多過去自己屋企

衰啲講句
從佢態度黎睇你地應該都行唔到好耐
我試過跟男朋友去佢fd屋企玩
玩玩下佢冇啦啦話聽日有事要上大陸話要早走
跟住就自己走左
最後原來又係走左去搵fd
最後半年都冇就分左手
冇送過我返歸依啲不在話下

有時唔係唔想送
係住好撚遠 一東一西
來回要2個幾鐘 點樣日日送

自己揸車都要個幾 兩個鐘

比個讚你！同我男友諗法係一樣咖！
唔係一定要送
而係真心愛佢唔會同會計算
因為佢開心你開心
就大家都開心😃

個ex同我住同一個地區
講緊係係我屋企樓下有巴士直到佢屋企
車程都係10mins
係等巴士最耐要15mins
其實開頭半年都有送
之後佢話曬時間 年幾無再送過
就變左ex

如果男朋友緊你就會送
如果女朋友愛你就唔想你送

樓主個case係想男朋友送下好正常，但講真啲男仔送多兩三次其實條女就唔捨得你送，佢會心痛你嘥時間嘥錢又攰，問題係女仔要氹，佢地想比人錫姐

如果揀得做女朋友唔好同我講佢係豬閪，你純粹睇佢內心揀佢，點都有啲樣，你揀得姐係人地都會睇得上，將來夜晚出咗事嚟後悔都冇用

送唔送好死，我都成日送女朋友返，冇車咪搭通宵巴轉小巴(除非住村冇車另計) ，正常實有車返。如果早既(下午5，6點就散) ，我會比女朋友送下。夜既就唔比佢送，我送佢佢唔肯一係就帶返自己屋企，一係各自散，但會keep住傾，起碼安心先

利申︰元朗同柴灣

平時有地鐵就送到站
佢住上蓋唔洗特登岀站
但係有時十一二點就岀埋站送埋上樓
再搭返地鐵或的士走

如果冇晒地鐵既就一定的士uber送到佢去大堂門口
再同一架車返自己屋企

返我或者佢屋企訓就唔計

我同女朋友自己屋企距離十幾個站
講真送得幾多姐 一個月咪最多一千幾兩千

其實十幾廿蚊地鐵或者百幾二百蚊的士錢唔係重點
係講每對情侶既共識係點姐
達到平衡點先係重點
依樣野係要多溝通

唔鍾意俾人送返屋企 好似老馮咁
自己有成日送人就知一來一回幾辛苦
變相係愛佢反而唔想佢周圍走 又唔係唔識自己返屋企

覺得對方等到你返到屋企先瞓教已經好夠
就算唔係同佢出街都會等埋先瞓
送返屋企真係多鳩餘 如果話係想見多啲不如我送佢啦

你都有責任保護自己嫁嘛⋯⋯
咩女方有啲咩事你一世都過唔去 都cls

同女朋友一齊左三年
一開頭就肯定送
依家就睇情況
如果我攰或者有野要趕既就唔送
掛住佢或者太夜就有冇車都會送

要幾撚港女先要人送 你話中學雞，讀緊大學我都明，但出左黎做野都要人送？

有冇諗過對方，返左成日工，收工同你出完街唔攰架咩，九點令十點，又唔係夜，其實送到搭車已經得啦，當然間中送當氹下就冇所謂

當你沖好晒涼whatsapp男朋友有車未？男朋友仲on99等緊車你地好意思架咩
調番轉頭你地咁樣做叫做錫你既男朋友？

本來佢只送我搭車不過已經好滿足
後來因為有次回家時
有條友話對鞋好令然後影我腳同摸我腳
嗰下呆下呆下又唔系好分析到發生咩事
然後到屋企先分析到咩事
話比男朋友知之後佢就日日陪我返屋企

收皮啦，就係有你呢啲咁嘅on9諗法，啲港女先好似奉旨要人送咁。香港好撚危險咩屌

夜同攰真係唔係藉口
始終女朋友安全返到屋企先係最重要
可能我女朋友本身住嗰邊比較雜 又多蝻 所以我成日都擔心佢返屋企會危險 同得佢出街就一定會送埋佢返去 再行都幾二十分鐘去搭通宵車
攰就喺架車度休息

死港女 香港好安全 女朋友有咩事一世都過唔去咁嘅話係咪要請個保鏢貼身保護你全日啊

點都會送 除非真係玩到好夜 e.g 11點幾就唔會送
何況可以見多佢一陣 何樂而不為呢

有車都可以唔送

好心佢唔想送就咪問你想唔想佢送啦
利申 男友每次都會送我翻屋企
就算去佢屋企食飯都會送
一個寶林一個九龍城

點解就咁聽你講 已經覺得佢唔係好鍾意你

但有時唔捨得佢走 就自然會送埋佢返屋企

同女朋友住同一區，無得送

你有冇送你條仔返屋企

太子同香港仔嘅距離
佢次次送完我返屋企 都會企喺對面街等我返上樓同佢揮手講拜拜 佢先再搭巴士加轉一程車返屋企

送番屋企又點？
點解要送？
有咩用？

開頭就成日送，
拍左7年，依家多數唔送
同條女解釋過其實咁做好晒時間，
日日花多一兩個鐘來回，
依家咪不時送一日叫做小驚喜
細水長流，
你估日日送3-4個鐘來回果種轟烈嘅愛情有幾多可以KEEP到好長

講真身邊成日要老公送黎送去果D朋友
條仔多數都係一事無成果D人
一係就佢好得閒，咩都唔做唔學果D人
一係就比條女搞到佢咩都做唔到果D人
成功男人背後真係唔可以有呢D阻手阻腳嘅女人
果種女人真係可以覺得你浪費左一世係到做D無謂野先覺得感動

下次搭地鐵嗰陣叫佢送到中間站咁？大家又同時間翻到屋企可以傾電話

好基本啦 你已經做壞左個頭 沒了

見到都好想問
出男朋友出完街先危險？
平時又可以自己返去？

要靠勞役另一半先證明對方有幾愛你不如用最原始個方法
推佢老母落海自己再跳埋去
睇佢救邊個啦

車都無部？
分手啦

你條仔約完你仲有另一條女要約

咁撚近都唔送 你都唔係唔知香港多變態佬

仆街 歪理黎 睇得多
啲人覺得應份
就係呢啲人
搞到男仔做咩都應份

你地試下玩日男女角色倒轉
你就知對方有乜難處

仆街依家係女朋友送我返屋企咁濟

大佬，不如調轉你送吓佢啦。到時候你就無咁多要求同不滿架啦

同女朋友拍左7年
雖然頭3年係異地
但一見面既差不多每次都會送
佢住村，會擔心佢
就算一千零一次唔送都要傾住電話返到去

分手啦, 應該揀啲成熟穩重型

唔好用送唔送你去衡量佢愛唔愛你
如果佢平時對你好其實都足夠
大時大節通宵車叫佢送囉
大家有問題有意見不合就互相遷就先行得耐

如果佢有一日主動送，你會唔會講得出 ： 唔洗喇 好遠嫁傻豬？

問題係承諾！
應承完但唔做
一係就唔好應承，直接講清楚唔想送
唔好係到拖！

女方屋企冇人就送

我天水圍
女朋友鰂魚涌
最夜試過夜晚1點送去返屋企再搵小巴落cwb坐n969返屋企

送6年

而家結咗婚2年

99% 都會送 , 拍左7 年

啱，有時間日日送3-4鐘不過攞嚟增值自己
搵到錢有能力同居咪直情唔駛送

唔駛成日要送既我覺得，但10隻手指都數得晒又真係少左d，香港男人已經好撚多無風度架啦，唔好話我屌緊你班後生仔啦

上邊話間中送下都好個d...
有無諗過送得一次就之後都要送
一陣送完一次唔送之後又話你唔愛我
大部份女人都係得一想二架啦

話擔心你送你其實咪又係想見你耐d
利申：女朋友住將軍澳我住屯門一年唔送既次數少過十次

我係因為距離問題冇要求過男朋友送番屋企
我天水圍 男朋友柴灣

住好遠都送個d其實係咪搵好多

約係九龍灣 彩虹拍拖 咪送到你番去囉

其實愈夜先愈要送
如果係緊嘅唔會想女朋友咁夜自己一個返去咁危險

啦，成日話唔安全好危險果d
係咪唔同男朋友/屋企人出街就唔出夜街先？
係既，就係男既錯
唔係就收皮啦

我都聽過
頭都側埋

條女仲要好靚

男朋友好少送我返
但送親都會送埋自己上黎

咪係，係香港遇到色狼機會仲細過中六合彩頭獎

我油塘女友天水圍
之前送完佢返去又係樓下傾陣計
2點幾3點都行去小巴站出返旺角再轉車

送d女返屋企前多數係附近人少地方坐下
渣下波摸下呢度果度都唔得
真係好無癮 仲要相對上坐好遠車先返到自己屋企

送乜尻，直接上我度

屌你2-3點
係女友就留你過夜啦

緣份去到沙田已經好炆水.jpg

兩個都住同一個地區，有時大家都好攰叫佢唔好送
但佢次次都會送我返屋企，上到屋企門口
同埋每晚會傾電話，無論up乜都好，想聽對方把聲同望下個樣
黎兩個習慣已經持續九年啦

諗起讀書時，有同學住屯門碼頭個面
放學會送條女，佢條女住沙田
以前讀書辛撚苦過返工好多，返8半做到夜一夜就無車先走
佢都送

送完有得上樓 就話姐，熱戀期送都無得 之後送黎有撚用

你試下送返佢轉頭 你就明白

同校？

日日都送 每日都要搭多個幾鐘車先番到屋企

出親街都會送女朋友返屋企
利申：有車

好彩同居之前，我同女朋友屋企只係15分鐘車程，所以次次都送

真心咁講 一個星期起碼送一次
真係既時候會話想番屋企休息

簡直on9

送你妹咩送
係連登仔毒撚A0先ff好浪漫
鑊撚鑊都少兩粒鐘
拍拖就冇其他生活既咩？
大家成年人喇
Come on

叫佢搭113呀仆街

2年，一星期見3-6日，無送既次數少於10

初初一齊個陣啦 宜家都係佢屋企過夜

唔送唔緊要嘅 不過口口聲聲話送 最後又唔送又反口就真係...

唔送既巴打出黎say個hi

同區 我會叫男朋友唔洗送 因為近

太遠 我會叫ex唔洗送
因為大家快啲返到屋企休息
同時間沖涼
之後訓起度舒舒服服講電話仲開心
其實送唔送唔係咁大所謂
佢送完我 我又要擔心佢打比佢講電話
傾到佢返到屋企 先沖涼
浪費時間

有車送都未必係好事，有聽過有女仔會覺得司機位同助手位中間有距離感，搭晚士送最sweet

我荃灣，女友筲箕灣

我送佢=去佢到訓

成個post只係睇到大部分人都支持男女不平等

坐隔離都有距離感，坐大俾囉

我住西區個邊日日送都仲得

送既原因係因為色狼？

唔係咁係咩？情趣？

係，我地個陣係將軍澳返
大西北已經要個半鐘頭車先返到
佢住屯門碼頭坐半個鐘車先到屯西，應該要兩個鐘先返到學
日日係學校做功課做到死
無12點都唔返屋企，佢仲要送條女
條女好似係佢初戀 不過個人好情緒化
我地睇見都覺得辛苦
畢咗業幾年，條仔算有成就，啲野發到圍俾佢去到意大利
但無再見佢地放閃，好似分咗手

其實最ON9係條友問使唔使送, 問完人地答要, 佢又諸多推搪

死臭雞

有心送同時間許可就自己會送架啦
距離呀，咩好攰呀個d就收收皮先啦
利申住香港仔，ex住馬鞍山
我每一次都送到佢屋企樓下再自己番屋企

每次都會送 唔送會好唔安落

利申: 無車

不如跟我啦 我保證日日送你番屋企

利伸：住彩虹

我覺得佢最大問題係比左假希望你
講真，送唔到/唔想送咪唔好送，但冇必要問完你想唔想佢送，比左個假希望你之後又諸多藉口

以前
我住葵涌
囡囡住柴灣
送完想死
搭地鐵萬里長征返到歸都一點幾

佢唔係唔重視你，不過佢重視自己多啲啫

一齊一年次次都送咪又係衰收尾
利申佢彩虹我柴灣

咁你多唔多送佢返屋企

以前 一齊咗八年
前男友送我返屋企嘅次數都少過十次
甚至只係奢求佢送我落街等車
佢都會寧願打信長 叫我自己走
其實九龍塘/旺角 同 紅磡 都係幾站之距
我成日都諗
如果返去以前 我點樣做先可以令佢錫我疼我多一啲
到底係我對佢嚟講唔重要 定係我太遷就佢
容讓佢所有事情 遷就到佢最後都離開我

平時夜會送女朋友
早收嘅話就女朋友送我
睇哂啲留言真心覺得自己女朋友好好

其實送完返去佢又要搭成個鐘車返去，如果佢第日要返工就放過人啦，你都係搵個住得近啲嘅

你地9點幾10點就走，送完你返屋企再返堅尼地城都未夠12點#
冇車依個藉口真係

其實睇你有幾愛幾想同個女朋友相處耐d架姐
有心送咪早d一齊搭車走囉

我住離島 男朋友住沙田 佢大部份時間都送我到中環碼頭 我已經超感恩

正皮負皮數=連登男女比例

你想人送不如叫埋佢上你度訓啦

送黎有咩意思 咁大個人咁執著係d on9野

根本就係樓主公主病..

送送送 送乜鬼 自已唔識返屋企丫

如果一對情侶會因為送唔送翻屋企呢啲低能事情造成問題 呢對人拍唔拍拖都罷

正解！直頭係白痴，呢ｄ野都好介紹，一齊住一定仆街。

幾十次⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

彩虹送番去堅尼地城有幾遠
住沙田天水圍就話唔送都情有可原啫
快d飛左你個濕鳩男友啦
連送番屋企都唔做
唔見得有幾愛你

咁撚複雜做咩，要反工就送到車站，唔洗返就送到返去，就係咁簡單

拍拖3年，除左佢病唔係都一定送 不過我地住得好近

以前我都會送
每次出街都送
仲要過海同來回兩個幾鐘車程
深水埗入小西灣

第二日唔洗翻工就會送。送完翻屯門坐通宵小巴翻旺角再轉通宵小巴翻屋企。

多數係我送男友去搭車 但我又冇乜野
自己想陪佢等 但好凍呀落雨佢就唔俾我去

你開到聲佢到唔送 應承完又反口⋯⋯
希望佢唔好第日先嚟後悔

送左年半 一年內應該得一兩日冇送
然後果一兩人就係比左其他男人送
仲要佢住紅磡我住薄扶林

呢個唔係送唔送問題喎
係承諾問題
成日講完唔做
好難信得過呢個男人
見微知著
呢個男人都唔多可靠

指咗年半一次都冇送過
女朋友叫唔好送

點解要送
我會心疼佢陪我搭嗰九個字車再戇鳩鳩咁一個人搭返九個字車返屋企，行多陣街俾佢早啲返屋企沖涼休息仲好啦
唔好咁易俾人影響覺得成日送你返屋企就代表啲咩，只會令自己唔開心，另外不如轉個角度睇，唔係佢唔送，係你愛佢體貼佢唔駛佢送。

我女朋友成日都唔俾我送 話我送完又要行上行落 然後佢就送埋我去搭車 以前會因為咁而鬧交 而家都由佢 大家住同一區

你呢啲言論我喺Beauty exchange見好多，滑坡到

分手未

唔會分

我拍拖十年，都係十隻手指數得哂。
兩個人一齊唔係做形式，而係每一次成長，挫折，重要關頭你都陪佢過。
三年感情都仲停留係送唔送返屋企呢個階段，真係好慢

唔送你翻屋企係應份。
如果住嘅地區比較安全，咁送黎做乜？
本身話送個時，仲早嘅送就話冇所謂，但一過左某個鐘數，送翻屋企對方會有負擔。
車費貴左。削減左自己嘅休息時間。

啲港女係咁，想你送果陣施壓，等你迫住應承，到你做唔到，又會話你講過唔算數。
呢招係不停出的。

我住九龍 男朋友住港島
出街去旺角（但少）早嘅話通常送到我返屋企 佢會上嚟坐一陣 然後我會陪埋佢落去搭車 其他地方就唔會 佢話唔順路
出街多數去港島 但我每次都送到佢屋企樓下 其實都唔順路
但可以見多陣

送返屋企呢啲基本野啦
連登班死毒撚冇拖拍唔洗聽佢地講
再加上而家香港治安差左咀撚多
又大陸狗又大南亞人
點可以唔送

其實男朋友主動開聲話送就夠
做女朋友既一定唔想佢辛苦話唔洗
好似上面有個絲打話遠啊自己番 佢都唔制
咁樣sweet就夠 唔洗真係下下送到返去
同埋點可以淨你唔送
就抹殺左平時佢對你做啲野咁
定佢平時已經對你好衰定點
樓主男朋友唔送都有佢道理
但唔坦白/開到聲都唔送就正仆街

咁你自問三年黎自己有冇就過佢去堅尼地城附近先？

我同女友一齊八年 次次都有送 一方面係唔放心 因為佢果度好多賤種蝻 另一方面係習慣左

屯門送返薄扶林....ON9仔先會咁做,真係有腦而又愛你既人唔會想男朋友咁樣浪費精神時間

唔撚洗做咩
係咪睇戲上撚左腦
送完日日返工冇精神
就算揸車都驚佢回程冇精神炒車啦
係得d on9港女先覺得浪漫

你都ON9,香港已經算係世界上最安全既城市,你仲想點?女仔20幾歲人識照顧自己啦下話?

其實所謂浪漫，個本質就係為左你，明知係on9我都做呀嘛⋯⋯

我都係住彩虹嗰頭 但落地鐵站仲要搭小巴再行段路先返到
男朋友住好遠 但間唔中都會陪我搭到彩虹 已經覺得好幸福 但一直堅持唔洗佢送到屋企

on9

又唔見你送人返屋企？

我之前成日送ex 返屋企

佢屯門 我住粉嶺

12點前就好快返到屋企

12點後就仆街

安全你個頭
早果一輪先幾單強姦案啦
我搵個10幾歲既南亞仔，你都未必夠佢揪啦
真係有起事上黎，一個女仔，點擋呀
你係真心愛一個人點會唔擔心
就算唔擔心都會想見多啲而送啦
係咁計較付出就咪撚拍拖啦
又要學人拍拖但又唔想付出時間係另一伴身上

日日送 10分鐘車程

一齊三年半 男朋友都次次送

收皮啦
咁你條女唔同你出街係咪唔撚出門口呀？
想送就送啦
安全條撚咩
你依家好撚好揪？

啱啱一齊冇幾耐就會送到屋企樓下
但始終我屋企<->佢屋企路程
搭巴士都要一個鐘(要轉車)
所以依架冇
但佢會送我去車站

屌你唔送咪唔好送囉
你條女夾到咪得囉
人地做多又唔抵得係到嘈嘈嘈嘈

邊撚個唔抵得呀
係你吹到唔安全乜乜柒柒講到送返屋企好有用姐
咁我咪問你女朋友自己係咪唔出街囉
定係你好撚好打可以揪贏曬d南亞仔呀？

送你一次20蚊來回 當一個月送20日400蚊
1年佢省4800蚊
可以用果d錢請你食好野
咁樣唸會好過d

是撚但你啦
我只係綜合所有野，
安全問題唔係我吹
我身邊真係有女仔試過比人吊住尾返屋企
咁同得佢出街咪送埋
咁激動做咩
家下人地送唔送返屋企都踩到你條尾呀？

識人住長洲都次次送

女友住港島東我住新界西
心情好就送

住天水圍但送秀茂坪
凌晨兩三點送完番屋企勁麻煩
但佢仲要未係我條女

其實唔玩咁夜，早d走咪送得

BB

一開始男朋友好堅持送我返到樓下，出街又會黎接我。
但我無要求過的，不過到一齊咗4個月呢樣野就消失咗了，代表咩

我真係笑撚左，你做男朋友等如做保鑣？你 你條女住深水埗？ 太夜返屋企咪搭的士囉， 你要陰謀論咁樣諗其實搭車都可能會有危險啦

已經好夠了

小學生咩仲要送返學？痴撚線

差啲睇錯以為係我女朋友開post
我住彩虹 佢住西環嗰邊
通常都係送到佢去旺角 跟住佢自己轉紅van
如果唔係來回都兩粒鐘

睇完樓主個post 女朋友住屯門 自己住黃大仙上面 其實送都唔算太耐 一個鍾左右 都要檢討下自己送得少

調轉。女朋友唔想我送佢返屋企

取個平衡點唔錯

送你老母呀
你唔送你男朋友返屋企？

利申 成日送女友 75分鐘車程

我個ex住天水圍，我住九龍區，單程個半鐘同25蚊車錢，果時都有次次送，發現真係會做壞規矩，佢唔會覺得我送佢番屋企有付出到啲咩，每次送完佢果個半鐘車程都喺度諗自己到底為緊啲乜然後番到屋企都十二點幾

樓主可以試下你送佢一兩次，試下個感覺，如果你有送過佢，你開到聲想佢下次送你，一人一次佢都唔制就飛得啦

其實我覺得呢啲野唔洗咁介意
我同我男友一齊兩年 佢都係送過我一次
其實又咁諗 你係男仔 都唔會想on99返去果陣又無左啲時間
多點體諒 個人會開心啲

但你開到聲都唔送就真係
因為我果隻開聲既話都會送既 不過次次都唔捨得佢特登送我返去又搭返回頭車

以前同佢岩岩一齊 佢上水我荃灣 都係我搭車去搵佢 佢都唔會送我返屋企
依家佢長沙灣 我荃灣 都係無送 但有時係佢屋企走 佢會叫uber比我返去

少啲計較 多啲體諒啦 同埋學會享受下自己一個人既時間

利申： 不是hehe

真係鍾意個男仔就唔會要佢住咁遠都送 我諗樓主已經比班八婆friend洗腦 無得救

利申:拍過幾次拖 係呢家呢個女朋友體諒我住得遠 唔洗要我送 我亦到最愛呢一位女朋友

你開口叫已經唔係個回事
仲俾佢覺得你迫佢
所以都係算鳩數

以前個男朋友過12點都要我自己行返屋企
大家住同區的
諗起都好想喊

正解
呢個post好多臭閪係咁怨自己條仔唔送佢返屋企

咁大個人冇手冇腳唔識自己放屋企啊

次次都送 雖然一來一回就兩個鐘
做到嘅時候都會想做埋
親自送佢番去望到都安心啲

送返屋企唔係奉指 但係肯送你就一定係好錫女朋友 因為想見多陣 見到佢安全先安心！
雖然男仔係多數懶 但如果女方岀到聲 送下又何坊呢？
比著我岀到聲 對方都唔識做真係會唔開心

就算真係住得遠/唔方便送返去屋
可以目送女方上車先走人
又或者係各自回家路上一通電話 男嘅安心女嘅開心

點解唔係送男朋友返屋企

男朋友以前住柴灣，我自己住沙田
如果唔渣車佢都會送我返沙田，然後我會陪佢係巴士站等682返柴灣，之後我再自己返屋企。

女朋友tsw 我北角
weekend一定送 搭n巴返到屋企3點都係咁話

說好的男女平等?
又唔見女朋友送男朋友翻去
男人就唔會危險唔會俾人打劫

一齊左3年幾
每次出街都送翻屋企 有時放工9點會去佢屋企一陣再翻屋企
我粉嶺 佢調景嶺

物以罕為貴

頭兩三年都有送
而家剩係送佢搭車

屌樓主個男朋友自己唔想送又要扮哂嘢問

睇完呢個帖 真係抵d 送女友番屋企嘅男人有西屌 我雖然單身 但如果有拖拍 一定會送女方到車站 盡量10點前就散水
硬要話怕女方安全嘅話 男人咁夜番屋企都有機會被人打劫
不過睇番樓主個case 開空頭支票好仆街 遲下第2件事應承咗又唔算數咁點
除非佢有其他優點彌補呢樣嘢

搬屋前地鐵隔三個站就次次都會送
就算冇尾班地鐵搭 都仲有通宵巴士
搬咗屋之後 我幾乎次次等到尾班車(11pm)先捨得走
車程來回30分鐘 行返我屋企都要10分鐘 車費廿蚊
萬一佢趕唔返尾班車 仲要搭的士
咁攰咁重皮都唔捨得要佢送
但佢每次都會送我到小巴站
等我返到屋企wtsapp佢先沖涼
咁樣已經好夠

最緊要唔好同人比
2個相處舒服開心 愛大家咪得
我男友都無送我返屋企 因為真係太遠 好無謂 但佢點都會送我上車

gf住慈雲山, 有時太夜送完無車會叫我不如上去訓

1. 明知自己唔會送，但又問人想唔想送，答完仲要比面色樓主睇

2. 應承左送，最後走數

邊忽滑坡，合理推論條仔係垃圾喎

送唔送可以有共識，唔送有乜所謂
但D人錯晒重點

你不如換轉諗下
你送完條仔再返屋企
來回無左兩粒幾鐘
上床訓教仲on99搭緊車

我都係 行條橋就返到屋企 但要半個鐘

男朋友次次都會送
有時見佢勁攰就會迫佢早啲返去瞓

同女朋友住隔幾條街 10 分鐘路程就到
唔送既次數10 隻手指數得曬

一開頭冇諗過有呢樣野，之後佢啲fd叫先開始送，送上癮 可惜已經

住得近送唔送我覺得好撚閒
住得遠就咪撚老馮我獲獲都送你返到樓下啦八婆
屌你老味以前為咗溝ex 每晩等撚埋佢先收工再陪佢一齊搭巴士再行兩三個字去佢屋企樓下跟住又行兩個字去等巴士，之後坐到總站再轉地鐵
而家諗返都覺得自己on9
次次都10點話攰去等巴士，到我搭完巴士又搭地鐵返到屋企都可以未撚瞓
有時叫佢直接上我到瞓又搬佢老豆上枱on99
屌你有鼻鼾聲我都未嫌你啦仆街
荒我會食撚咗你隻豬咩

送你老母咩
香港地呀
聽日唔洗開工呀？
唔攰架？
唔做你養呀？

你返到屋企就輕輕鬆鬆沖涼訓覺上連登
人哋要逼車過海身水身汗
咁撚自私

10次有9次都送，淨返嗰次會幫佢call uber

你好似我ex
你啲咁既人都係唔適合拍拖
下下係度講道理 有時唔係咩都要拎把尺去衡量
拍拖都係你tum下我 我tum下你架者

冇送次數一隻手數得曬 拍左年幾
你可以試下下次出街勁早走睇下佢送唔送

岩，所以我唔同你拍拖

最後肯送你上山咪得囉，咁執著做乜！

佢逼你送定你想溝女自願先

咁點解你唔送佢返屋企？
利申 我目送

你馮咩去judge人唔適合拍拖
笑大人個口
弱智

距離咁遠平時唔送算正常
但係開到口應承埋都唔送 真係幫唔落

作為女仔嘅你, 可能會覺得有男朋友送自己返屋企係錫你係好sweet嘅表現, 但請諗諗個男仔送完你返去之後又要on99等多程車坐多程車行多段路其實係幾浪費時間嘅究.

每個人都會想有自己私人時間, 以你同你男朋友個拍拖時間為例, 我當9點尖沙咀散, 兩個人各自返屋企, 10點應該可以返到各自嘅屋企. 送你呢? 10點送到你返去, 然後又由彩虹再返堅尼地城, 我諗你男朋友返到屋企都11點半.

每次出街如果因為咁而無撚端端燒多個半鐘, 你男朋友好快會唔想同你出街

唔花時間的話, 送你返屋企其實唔係問題, 不過你都要考慮下作為送你返屋企嗰個人嘅考量點.

利申: 26友, 同條女出完街會車埋佢返屋企, 但係講緊我同佢屋企個距離揸車只需要15分鐘我先咁做, 我唔揸車嘅情況下送佢返屋企會冇咗成個鐘就不了.

巴打我住堅尼地 我可以幫你送

正確觀念，根本拍拖就要be considerate

睇錯 sor

呢句真

你送人男朋友返堅尼地城有咩居心

老實講句
除非特別日子/大家住得近
送女朋友來回要用超過一粒鐘以上，又下下都送既話，呢個男仔既時間都幾無價值

送到三更半夜，個人第二朝又唔夠精神又係搵自己笨

屌企係男朋友角度諗下啦，佢唔送你直接番去，講緊10點半就番到屋企，送你分分鐘搞到成凌晨一點
心比心啦，係你想唔想早啲番去抖下

我都覺得好好笑，自己唔講道理，反屈返人唔適合拍拖。
如果佢唔適合拍拖，你就唔適合做人啦！
你係有tum人就唔會明知遠都要人送啦⋯⋯
根本就仲係封見思想

自己渣車有渣就送 無渣就睇情況送唔送

所以點解溝女有車好好多。

如果太遠既真係好無謂
你都唔捨得佢咁辛苦啦係咪
其實送到去車站再陪埋等車都ok ar

一齊答車係浪漫 但你番左屋企佢要自己走呢?

傾住電話翻

拍拖3年冇送過我番去，會喺車站送我上車，唔會問番到未，唉

其實有比較先會唔開心，如果覺得係問題就傾下，唔開心積積埋埋就會變推動分手嘅動力之一

次次出完街都會送返屋企
跟住自己又行返出去等巴士
之後去轉車站再轉車 落左車再行返屋企
其實鐘意真係唔會介意呢啲野
而且係享受送佢返屋企個過程架嘛
不過唔係個個都肯咁做 無標準答案

唔送又要問人想唔想佢送, 好玩呀?

試過送女朋友返到屋企都2am 我就用左差唔多兩個鐘先返到自己屋企 沖埋涼天堂先有得訓

以前個男友同我隔三個地鐵站住都唔會送...

而家男友次次都送
不過由我屋企行返去佢屋企唔駛10分鐘

送唔送真係唔係咁重要囉⋯⋯

揸開車嘅巴打應該鄧唔mind送
開快少少會耐得去邊
條女又可以係車到訓陣

早既話都會送
除非要趕住睇波

我個ex又係咁
我地住同一區，以前叫佢送我去小巴站（然後佢行去搭巴士翻屋企都係半個鐘之耐嘅事）都話唔得
次次都話下次送下次送
好啦，而家永遠都無下次喇

講咁多咪又係其他人壓力

女朋友住黃竹坑
我住林村
我都成日送 但係佢都成日羨慕人乜乜柒柒
屌佢老母

平時閒日唔洗送既，大家都要番工。星期六日放假送左會好d囉

唔送唔係問題，兌現唔到承諾就係問題，
仲要開到聲你想，過節都唔送一兩次，講唔通

利申：唔鼓勵送返屋企，自己唔識返？

五你老母

最憎d男人講出口既野做唔到。你唔送唔緊要但唔好講會送最後又唔送。先比假希望人開心一陣再比d絕望人傷心一晚。

從來送唔送都唔係錢問題

拍左拖四年半 我諗送得兩三次
利申 大埔同柴灣

好羨慕呀

我成日都叫男朋友唔好送
因為佢住銅鑼灣個邊，我住葵涌
但係佢點都藉機送我番去

你送返佢返一次屋企就明

唔識珍惜真係仆街黎

成日同其他人啲男朋友比較，仆佢個街
人地衰果邊你睇唔到姐
似你係度公審咩八婆

對唔住 你做左樹窿

感激欣賞對方所做嘅，再去諗自己付出咗乜野，先再講期望啦 雖然同人比較已經唔好，想點咪直接講，唔洗擺第二對人出黎，人人唔同，冇必然standard架

不過巴打你真心勁黃竹坑返林村

有時佢發下老脾又要我出街前係佢屋企樓下等佢

利申等緊 佢老尾

我都成日都係女朋友屋企樓下等佢出門口，半個鐘係基本

好睇雙方意願
送返屋企 生日送花
節日一定約佢行先
最後我同ex都分開左 因為性格最後都唔夾

佢唔送你只係行為
佢係你心中有無扣分 要問你自己

林村 送 黃竹坑 真好野

要男人係佢屋企樓下等佢的女人
一係住好近隔離街

一係。。。10幾20歲未出黎做過野的死靚妹

我條女住我隔離座，我通常會叫佢自己上我屋企，屌完就開門叫佢自己走

建議你飛左佢啦 用少少時間都唔肯
彩虹都唔遠呀

香港咁安全 洗咩人送呀

利申：冇送 散左

當你女朋友試過夜晚比人係街搶野，你就知你以為香港好安全，係咁啱你未遇到危險啫

你柒咪唔送

送就送 唔送就唔送
唔好送個陣表現出唔情願
唔情願就唔該你唔好撚送！

我住東鐵線，佢住將軍澳。有成日送佢返去。連佢講完分手，我都有送佢返去。

從未送過
利申 結婚ed

所以，唔好問點解自己感情路上唔暢順，遇唔到Mr.right，好多時就係自己絆倒自己，放走一與大好感情。
所有感情穩定嘅伴侶都會明白，咩先係最重要。

通常節日 佢黎m或者個日鬧左交都一定送
其他日子睇心情

今日羨慕人地有人送
明日羨慕人地有錢有樓
後日羨慕人地有名有地位

拍拖係求開心定係求人養

我個ex都好少送我返屋企
我亦都冇要求佢送 我都怕佢攰
有次同佢去完夜街 我自己一個人返屋企
比變態佬偷影裙底
比我發現左 佢就即刻跑走左

之後同左ex講 問佢可唔可以送我返屋企
佢死都唔撚肯 我即刻頭也不回咁走撚左
分撚埋手

咪住
送唔送其實係小事
俾假希望最後做唔到就完全要另計啦

衝出黎派膠既連登仔。
睇清楚d 啦 樓主有送過男朋友番屋企架，
咩野掉轉得唔得？ 就係得！
利申 我係女 都送過男朋友番去。
呢個世界既女仔唔係個個都好似你識親既女仔咁港女既

連登仔派膠咁你又上黎做咩